其實點解成日叫所有大陸人叫支那人？

其實支持中共同港共咪又係啲小粉紅（雖然圍數好多），
但我去周庭YouTube live comments睇都有唔少大陸人支持佢，只係小粉紅有中共支持不斷牆外洗版都無事。

樓主支那賤畜

無反抗支共 =支那人

雖然他們是大陸人，但他們首先是支那人。 這是無庸置疑，故有四千年內歷史的事實。

支那人沒有一個是無辜的

想大陸人反共，又要反所有大陸人

其實藍絲香港人仲賤
早排有個香港出世既CIA比人捉左做間諜就知
人地大陸人都叫比人洗左咁多年腦

芝麻仁冇一個係蘑菇

大把圍頭佬真.香港人係冚家剷鄉黑黎

支那人冇可能反共，咪發夢

痛心既從來係咁大塊土地比班垃圾霸住
至於芝麻人就慳啲啦

china譯音支那有咩錯

冇人要求wo
而且都唔會發生

自古以來都係支那人

某程度係因為大家失去理性、耐性去分辨警惕邊類係五毛小粉紅同講道理有學識既人，總之一切先辱罵為爽快，係咪有必要改善？係需要
會唔會改善到？我覺得唔會！因為民族情緒係連登某部份人寄生好深

連登仔就係咁雙重標準
一方面話芝麻人沒一個是蘑菇，但萬一見到有中國人做反共野又會稱呼佢做手中

小朋友聽過品蔥未?

大部份連登仔個腦只係識得用二分法嚟分類，1同0以外嘅答案佢地處理唔到

正常，cc台最嚴重，真係唔可以怪cc台成日俾其他台笑

聽過又點? 品蔥班友敢反抗支共? 仲係得把口就得? 鍵盤反抗都作數?

Weibo都幾多人對支共有不滿，都唔會改變佢哋永遠只能當奴隸嘅事實
敢用具體行動反抗支共嘅人喺六四時就死絕了

你啱呀，好似你咁網上兇狠又真係冇撚用

嗰啲只係原居民

好多外語個發音都係"支那" "支那"

你咪又係得把口，幾時騎單車舉港英旗撞去啲狗到呀？
人地國安法又被人網綹監聽，你做得光明磊落啲呀笨

冷氣軍師都好意思話人地

支那人都係叫你港燦，仲以為支那人瞧得起你

「瞧得起」

有反共意志已經好好，香港就算後生唔計新移民都有一部分係wfc中共既心理

你都係冷氣軍師

露底啦支那五毛

反共既佢鍾意叫自己中國人/大陸人/手足我都無所謂
奶共全部都係支那人

Hi 五毛狗
唔識廣東話就唔好扮啦

得鳩閒下下同你細分咩人呀on9

我就真係睇唔起佢用瞧得起喇

班兒登咪就係咗囉又想反政府又不斷製造敵人，屌緊你地呀兒登仔

應該先討論左支那呢兩字，係字面上都底有咩野侮辱成分先？點解唔叫得？

世上有好多語言，例如西班牙文，中國個發音直譯就真係譯到支那

咁都唔比人叫？

因為五毛分化同情緒挑撥

因為大陸人係指所有中國人
支那人係指小粉紅戰狼

因為支那係正確名稱
屌你PRC自己都叫自己做CHINA啦
CHI
NA
呀

叫班支那狗登報割席

咁我咪唔叫佢支那狗囉

如果唔係點撚解仲要我去分邊撚個係正常人

關我撚事 最好死撚哂佢

連登講野唔使現真身梗係個個都民族英雄咁款
你試下落街街訪啲人
就算你同佢講會打格仔
我都敢肯定無人會講「芝麻人無一個係無辜既」

Anyway 保持理性係亂世中最大考驗

因為連登仔大部分都有鴨脷洲口音

芝麻仁

個user name都知你咩事喇
返你老母中國咩

反共既中國人一樣會講支那人

支那人（包括樓主）不願承認的事實

因為某部份連登仔冇自我思考能力 鍾意盲目歧視 iq低 eq低 從自以為高尚嘅群體搵優越歸屬感

ps. 等睇俾人話五毛

無對呢班支那垃圾有過期望

李＋成都係新移民啦

又無人敢屌佢
淨係識屌啲窮既新移民，
垃撚圾

支那好似係中性

你到底知唔知10年前中國大陸嘅民運發生咩事 又知唔知咩係茉莉花運動 人哋10年前喺Twitter上面嗌救命 叫國際合作打到防火長城嘅時候 成班高登仔仲顧住討論邊個AV女優好J
去到2015年嘅知乎 都仲有好多有關中國未來民主化行憲嘅討論流露出好多憂慮 你成班人咪又係港豬 仲笑人

你呢D人真係去食屎啦!乜嘢叫人地首先係支那人呀，四千年事實你條春呀!

李嘉誠做過d咩
新移民做過d咩
咁樣比較已經on9

連登係龍蛇混雜之地，學識之士根本唔會響呢到同大家癲，最多做下Mon post 狗

全中

支那實際咪又係得百幾年歷史
吹到幾千年 我話地球有幾憶年歷史啊

以前：
中國係個政府唔好, 中國人唔關事, 其實佢哋都好慘

而家：
屌你老母14億支那閪快撚啲死曬佢

知乎勁高汁，如果知乎係完全開放無被限制既話，連登對世界民主進程根本係蚊比同牛比

真心連登得啖笑

agree, 好多comment見到都反胃 某部份連登仔都幾大部份（香港人寫照）可能係因為基層 被社會壓迫太多 對所有嘢都不滿 做人講嘢太難聽 丟架係自己

China 音譯 支那
唔得咩

依家香港會得係因為國際形勢嘅緣故 人哋10年前已經叫打到防火長城 但既然國際唔理 失敗就係必然 唔好覺得自己好叻

新凝聚出嚟嘅民族民族情緒大其實都合理嘅，
加上我哋又處危難之時，但我認同理性，思考係係呢啲時候最好嘅工具。
利：用開中国人

連登仔弱智唔係第一日
一個gphone屌打二十萬連登弱智

因為要統一戰線，下下幫少部分洗白，士氣上好難統一

等於以前抗日，下下都話唔係所有日本仔都咁衰，邊個同你戰鬥

品蔥有啲人好似係以前知乎過檔過嚟 好心條友上維基睇吓中國民主運動 唔好咁無知

利申：有Twitter ac 接近10年

冇叫晒做咩呀

反共既叫中國人奶共既叫支那人

其實係應該拉攏中國人反共，甚至支持香港

我寧願同一個支持香港民主嘅中國人做朋友，都好過同香港藍絲做朋友

有中國人支持我哋就係手足，小粉紅就叫支那人

香港人遲啲移哂民都只係會變第二班品蔥人

大中華膠毒
佢地只屬極少數 而且好多係海外華人

想問返三千六千年前中國係咩朝代？

在座答位如果出生係中國真係會有行動反共？
有唔少大陸人係理念一樣只係做唔出咩
唔需要句句支那人嘅

咪喺度吹毛求疵扮清泉啦
唔做支那人行為果d自然知道唔係話緊佢
正如黑警一樣
唔通白警(如果有)又要分開一個類別咁講？
每次屌黑警要講明唔係針對白警咁呀？

仲有呀就算有人反共都唔一定支持你香港囉

比你快過我

關香港咩事
白羅斯人又為咗自由戰鬥

唔見你認自己係白羅斯人

中共troll bot玩分化

上面kinder幅圖其實都係中共整
香港人先唔會咁整meme 圖

共產黨不代表中國人
中國人一齊反抗共產黨先係有出路！
以孫中山中國革命之父既概念，聯合反抗先有出路！孫中山從來不分化！只有共產黨，五毛先會希望中國人分化，轉移視線，以防人民合作對抗共產黨！

你條分化撚！收皮la 唔該！阻住中國人聯合革命就係你依D仆街仔！

支那（源自梵語：चीन，cīna），亦作至那[1]、脂那[2]、摩訶支那[3]、摩訶至那國[4]等，與震旦同義[5]，是古代印度對中國的稱呼，經佛教經典傳入中國。古代中國有佛教徒以印度為「中國」，稱中國為「支那」[6]，在中國的周邊國家如日本和韓國的古代佛教文獻也有使用這個詞[7][8][9]。

使用這個詞彙稱呼中國的習慣於9世紀初經由佛教交流傳入日本。江戶時代後期，「支那」成為日本民間普遍對中國一種的暱稱，並無任何貶義。在明治維新之後，該用語由日本傳回中國，中國知識份子、革命黨人重新使用這個古典名詞，並且形成一種風氣。1894年甲午戰爭後，日本躋身列強，並獲得二億兩白銀賠款及台灣與澎湖，部分日本人的態度由此對中國人變得輕蔑，「支那」一舊稱便有看似食古不化的味道。1912年宣統退位，中華民國建國後，日本內閣不再使用「大清國」或「清國」等詞，公文書中開始使用「支那」或「支那共和國」稱呼中國，未隨即新稱「中華民國」，在部分人眼中此後遂含歧視之意。

從1913年到1946年間，中華民國政府和民間多次要求日方停用支那一稱。1913年10月16日，中國北洋政府駐日代理公使尊奉訓令向日方要求廢除「支那共和國」稱呼，改稱「中華民國」，但被日方拒絕。在《二十一條要求》交涉、巴黎和會及五四運動時，中方對日方堅持使用支那一詞進行抗議，亦未獲理會。1930年，中華民國政府明令拒絕接受使用支那來稱呼中國的日本公文書。最終自1932年起，日本在外交場合中不再使用這個名詞[10]

支那の夜 李香蘭（山口淑子）

依家係有班人逼我地做日本人

支那人=中國人有咩問題？

班支那人叫人鬼子 棒子 黑鬼 白皮豬

佢地自己咪係支那人

我認同呀!部份大陸人都仲叫係接受單一資訊嘅地方生活,對外邊有誤解我都仲理解.但香港/海外班藍畜佢地資訊伸手可及甚至可以親身去看都仲可以是非不分!佢地真係比好多大陸人還差

blocked already

仲番翻去梁遊DQ個時既IQ

冇叫支那人啦，叫開支那狗

講真 對準政權都有希望既 好似蓬佩奧咪識玩 中共都淆晒底日提夜提14億啦 根本最撚驚就係呢樣 點都要強壓控制國內

不過你要知呢度好撚多人都係好低質 戇鳩盲反既咪留返係連登 你話國際線當然重要 但佢地都係施壓 接收下港人 之後有能力既人咪移民 最後得返班人係連登繼續鳩叫

支那係當時印度叫唐代既謂稱

出POST都出唔到就俾人收皮

又點會反抗到/組織到

唔通真係月餅塞紙咩

比你全部香港人唔嗌支那人
又如何？
你覺得佢哋純粹係唔鍾意香港人用呢個貶稱就憎恨我哋？
天真過天真嬌

因為呢到係連燈.....

黃之峰 就醒，佢從來都唔會叫大陸人叫支那人，佢只永遠屌小紅粉。

想樓主講兩句

一齊飲假奶 食假蛋
中國人也不過想從中獲利再移民
本質已在
冇謂分得那麼細

有倖存者偏差，有幾多藍絲同支那人特登去睇YouTube live啊，你見到有幾個內地手足睇周庭嘅同時，有十幾億人係we7同微博到diu緊香港人搞港獨。

Chi Na ren

我對自己好冇信心，對其他人都冇信心，若果冇接受香港自由嘅教育，若果唔好彩生於中國，雖然未必敢講會做小粉紅，但好有可能好容易好多人都會冇自由思想，唔會支持民主自由

所以一方面慶幸生於香港 一方面體諒中國人冇自由思想

咁你又支持白羅斯？

又玩番同情部份大陸人個套 咁咪又倒退番十年前

No sesame is mushroom

支那（梵語：चीन，Cīna）這個稱呼起源於古印度，最早是一個地名。在印度古典《摩訶婆羅多》、《羅摩衍那》、《摩奴法典》及《普魯哈特薩瑪希塔》（Brhat-sajhitā）等書中，記載了支那這個地名。因為《摩訶婆羅多》、《摩羅衍那》及《摩奴法典》等書在歷代皆有增補。古印度最初何時開始使用支那這名稱，尚未具體考證。惟在孔雀王朝寫成的《政事論》中，記載了支那產絲一事，因此最晚在公元1世紀時，這名詞就已經在古印度通行[17]。

在部派佛教經典中，確實使用支那為地名。如《那先比丘經》、《普曜經》、《大毗婆沙論》[18]等，《清淨道論》中曾提到支那布一詞。大乘佛教經典，如《華嚴經》等，也記載此地名。古印度文獻本身，對於支那的記載並不清楚，很難推定它的詳細地點。除了支那這個地名外，也記載了居住在支那的支那人，來自支那的馬，以及來自支那的絲織品。在記載中，又有支那與小支那的區分，中國相當於支那、大支那、摩訶至那，小支那為中國的某個屬國[19]。在《大方廣佛華嚴經》中，將中國與疏勒併舉，因此小支那可能是指疏勒[20]或是于闐。義淨《大唐西域求法高僧傳》中的夾註，認為支那指廣州，莫訶支那（大支那）為唐朝京師（長安或洛陽）[21][22]

印度學學者烈維認為，在印度古代，支那被用來泛指喜馬拉雅山以北的地區，代表遠方之國，通常不一定特指哪一個國家，往後才用為專指中國的名稱。因為古代絲綢主要生產於中國，印度記載支那盛產絲綢一事，也被用來證明古印度所說支那，確指中國[23]。

隨著佛教經典漢譯，「支那」一詞進入中國[24][25]，並明確被認為是中國的稱呼[4][26][3]，漢譯又作支那、脂那、至那等。在唐代之前又譯為震旦[27]，由漢傳佛教經典記載，265年秦州刺史派遣至天竺的成光子，發現他們以「震旦」稱呼中國[28][29]。學者一般相信，支那與震旦源自同一個語根，兩者是不同時期的不同翻譯，支那這個名稱可能在東漢後期在印度出現。

唐玄宗曾經寫詩道：[30][31]

四千年係吹大咗
但都有二千年

係因為佢地唔敢響we7同微博支持佢地啫，
唱反調後果咪係查水錶同被人刪留言。

咁咪唔好對事唔對人囉

當中國99%人係仆街
都唔好將淨低1%中國人 = 支那人

支那d反賊都係支那人 支那人咁叫
支性澎湃 支支作響 肉身脫支 精神脫支
呢d全部都係佢地嘅term

臺灣人又係 滯臺支 支那豬 支那人咁叫
已經精神脫支嘅人
對呢個稱呼跟本就唔會有咩反應
就算自己唔用都唔會阻止人用

大中華膠 大一統 就算唔喺支那生活都係支那人

支那人呢個稱呼與其視為某地域住民嘅稱呼不如視為對帶有某思想嘅人嘅稱呼好過

好心你睇下呢個post d reply先出聲啦，好多痴線佬係直頭將所有中國人綑綁埋一齊喎

所以要革命，要打倒共產黨舊有利益集團，改革人民質素，改革制度，而唔係自己係香港打飛機，只上連登發負，過得一日得一日！

其實都係對號入住嘅問題。

的確好多人將小粉紅，自私自利等果班人叫支那人。

其他有正常理性，邏輯嘅，當然唔會叫佢地支那人，一般叫大陸人或中國人。

不過呢種人太少，中國大部分人都係支持中共嘅人渣。所以大家下意識叫大陸人做支那人。

希望佢地唔好對號入座。正如中共叫你恐怖份子，你係咪認？

叫你分清楚啫又唔係叫你放棄抵抗
統一戰線統邊條先
統香港人嘅，有大把藍絲紅絲
統反共唔好咩
不過呢啲共產term少啲用好

要支那人搞革命仲難過港豬罷工

用樓主邏輯如果有所謂嘅白警 即係唔好叫啲狗做黑警？

自己都未顧掂就諗 改變啲想殺你既人？
自己想要嘅嘢係自己爭取 成日都話改變中國人
佢哋自己都唔介意 你又可以改變幾多

還有你是不是白癡，就是孫大炮這廝搞啥子聯俄容共才讓支那共產黨在中國落地生根，屌你媽的聯合反抗，國民黨聯合到最後都把江山給丟了，你個傻逼

支那不嬲都無問題
想當年梁啟超果d都係叫中國做支那
大陸人俾人叫做支那人就好似HongKong俾人叫做做XiangGang一樣

支那人
咁點撚樣?

還有最後強調一點，支那人哪天推翻了共產黨建立民主中國之後，他們絕對不可能會讓香港獨立，今天無論是再恨共產黨的支那人，都是大中華膠的一份子，你認為民主中國有可能會讓香港獨立建國? 發你媽個B夢呢

做警察唔係天生既
你後天做狗都唔做人係你犯賤。
但大陸人唔係
佢生於中國被逼受中共洗腦管治佢想架？
不如話許潤章、64、蔡霞呢啲知青係支那人無一個mushroom

以前既知乎就高質
講政治唔會比人ban 全部理性討論 問同答都高質
2018之後全部變哂八卦時事post 有d就曲線求j圖
細頸瓶就更加唔洗講

蓬佩奧都行緊呢套，黨國分離
講真，中共同香港民主/獨立 無法共存，意識到呢點，就知一定要中國人自己推翻中共，否則香港獨立永無可能成功

你可能話拉攏佢地反共/支持香港可能性好低，所以甚至唔洗一定要拉攏成功，但至少令佢地對反共有少少概念

李嘉誠都有上神枱既一日

以前就係 而家ban 到得啲垃圾毒雞湯

白警可以辭職，而的確唔少辭咗
但反共嘅中國人點樣quit?

唔係 但支那人有乜嘢問題？黑警睇字眼都知屌緊啲狗 支那孫中山都有叫喎 講真香港而家隨時變到新疆咁 我真係冇樓主咁好心機分啲支那仔

樓主第一日上連登咩，都講過，上兒登勿認真

呢個post好多大支那賤畜膠

唔承認自己係中國人便得
依家支那人最愛用血統綁架思想
你係支那血便世世代代係支那人

其實樓主清醒

連登LOGIC

因為大陸人唔想聽=我就要講

民主中國更不可能會讓香港獨立，你啥時產生共產黨垮台民主中國建立
香港就能順理成章獨立的錯覺? 做你媽個春秋大B夢

今天蓬佩奧是目的是要讓中共垮台
至於香港獨不獨立你以為美國人很care?

本來中原塊地就係佢地

唔好俾大一統思想迷惑

睇到啲左膠我以為去錯討論區
自己民族比人搞緊反而叫人要大愛啲唔好叫支那人

如果過去十年你喺北區、元朗區住，你應該唔會講得出呢番話。

我意思咁靚既神州土地比啲生番污染晒 佢地根本唔配

D大支那賤畜膠成日想借勢洗底 洗走過去幾十年大支那思想毒對我地香港人所帶來既客觀 實際傷害

冇錯

見過啲人用 “拆膩死”、等國人、所多瑪人
好好笑

你講呢句本身都有倖存者偏差
你係微博會見到既post係無比人del 既post

chi-na發音真係支那呀嘛
再者latin,法文,西班牙文支國係讀支那

「內地」
你仲衰撚個過樓主 講匪語

好認同
香港班土生土長藍屍真係賤種之中嘅賤種

中國有民主唔係好事 特別以佢地既民智對人口數量

再講 支那人呢個民族係有幾千年歷史數據話我地知 佢地點都係會繼續做奴隸 享受服侍帝制同埋霸權思想

共產黨就算收左皮 佢地都好快會整返第二個咁上下既政權出來

支那人 係冇得救

上年6月之後湧哂堆大中華左膠入哂
就黎俾班撚樣搞到變泛登
下下口德道德光環上身
我地舊會然就黎俾人清洗了

有幾多支那仔會支持香港獨立

劈緊友都要用敬語

形容中國用翻佢地用語有咩問題，你會講支那大媽定支那師奶？

成個城比支共排洪浸左都只係識話地方政府不作為既支那人會反共？

微博we7 diu港獨嘅係中國用電腦電話嘅人口一半以上，所以數據有誤差但冇倖存者偏差。

來到2020年

要正名返佢地為 大支那賤畜膠

連登仔會話嗰啲係鬼係中共臥底

當個數據係有極大差距嘅時候，先入為主認為佢地係仆街係正常不過，但我係連登都見唔少post係多謝大陸手足嘅支持，例如之前hku爆料個病毒研究人員。

呢度連登嚟，你唔好去問點解SS覺得猶太人係害蟲

i think so

自古以來China譯名就係叫支那 唔好咁玻璃心 下下覺得人哋針對你先得㗎 要侮辱既話就叫支那賤畜啦 係咪

"想大陸人反共"
邊個? 你?

樓主我幫你諗咗下個post名
「其實點解成日叫所有外國人叫鬼佬」
樓主偽善師

支那咪支那

民主中國係唔一定得
共產中國係一定唔得

中國有民主未必係好事係以當刻民智未開而言
但若中國有知識分子（好少）願意推動大眾思考就有可能
例如係民國時期，嗰時各門各派文人百花齊放，係畀共產黨搞到依家仲差

中國人 唔係冇得救，但我唔會吹噓扮嘢，的確好難

冇錯 本反賊其實一啲都唔care呢個叫法

仲日日係we7同幾個反賊一齊屌鳩支那人

芝麻仁沒有一個是蘑菇的

冇諗過佢哋會

梁天琦

藍絲比粉蛆更可惡

？？？ 你講嗰個香港人嚟 九唔搭八師

唔好下下攬埋一堆混淆視線

梁天琦同屯門娜娜你都唔會當係同一種新移民啦

你有冇了解過呢廿幾三十年入邊香港新移民既持分變化？

天琦果代主要係港人子女

而家果班係假結婚 狼狗 遠房親戚

再離譜到完全同香港人冇關係既都有 我識過 根本冇監管

唔通你覺得香港獨力可以推翻共產黨？

駁唔到

係好難 只要佢地一日仲要攬住中國人呢三個字 都唔可能變到

民國之後咪出左共產黨

唔通你覺得中國人會推返共產黨？

過去三十年實際證據話我地知唔單止唔會

佢地仲危害緊世界 同埋最重點係搶奪左我地好多資源 仲搞到我地成街金鋪藥房不倫不類

youtuber係有幾個正確政治觀的中國人
comment都好多中國人支持

唔講YouTube
Twitter都大把啦

有啲人唔好話咩點解醒咗又唔反啦
現實啲講
醒了的中國人 是少數人
反？香港有咁多人反咗一年都冇推翻港府
何況共產黨
鬧全部大陸人叫支那賤畜是不對的

事實上
孫中山 都曾經公開 自稱自己係支那人

稍微讀過下social movement理論嘅人都知一個社會要出現大規模示威首先需要有效方法能夠communicate collective grievances，而中國就係有網絡管制同無所不在嘅監控令冇人能夠連結到其他同樣有不滿嘅人啊嘛，如果得自己一個就衝出來示威咪即時拉去坐囉，你有冇留意過呢十年八年大陸被捕嘅民運人士啊。中國喺1989年胡耀邦稍微放開一啲管制已經爆發左八九民運，而香港第一次100萬以上嘅人上街都係因為八九咋。好心你地依家處於一個相對自由嘅網絡環境下就唔好覺得人地天生軟弱唔會抗爭喇

學艾未未, 胡佳, 趙連海 , 維權律師 咁
出來反抗囉

我都好少講,不過講大陸實比連登仔屌,折衷D多數會講中國

瞧你老母個臭閪

個D咪叫番中國人囉
其他一律支那人

驚俾兒登仔屌

話時話，咁我地叫日本仔做 「倭人」 似乎都冇問題，「倭」字使用歷史遠比支那長，上至邪馬台國時期日本已自稱倭人，實際上倭字不過係「和（yamato）」之音譯。

另外，倭字更加可以話並冇貶義，根據台灣教育部異體字字典，倭字本來有兩種意思：
1.順貌。《說文解字．人部》:「倭，順皃（貌）。」
2.「倭遲」：迂迴遙遠之貌。《詩經．小雅．四牡》：「四牡騑騑，周道倭遲。」漢．毛亨．傳：「倭遲，歷遠之貌。」
老實講兩種都談唔上係貶低日本，但唔知點解日本人就係唔鍾意人地叫佢倭人

用神棍名言你回答嘅戇鳩
永遠支那人先最清楚支那人

10年前佢哋嘗試過 當時國際社會唔幫手 而家嗰班人仲成為孤魂野鬼 連自由世界嘅人都唔承認10年前佢哋曾付出嘅努力 真係慘 裏外不是人

因為造成今日共產黨嘅係中国人

10年前網絡監控唔係咁嚴密嘅時候 好多大陸人喺Twitter已經呼籲過國際社會要合作打倒網絡長城 奈何國際唔聽 最後一個能夠和平演變中國嘅機會 白白喺2011年流失於國際社會手中 最後機會已經冇咗

我係，所以我唔認同話宜家唔行動就會永遠當奴隸

好心你諗下你諗清楚自己講咩先出聲啦
你都識講‘’好多‘’痴線佬綑綁所有中國人喇
咁你而家係咪將所有人綑綁做痴線佬呀？

樓主條大支那賤畜膠揀岩聽既來pin

但你都講左啦 而家既支那人更加唔可能反抗到

就算千萬份之一機會佢地成功推到共產黨 唔洗幾耐又會整返一個出來 呢個係佢地支那民族幾千年來必定會發生既歷史客觀事實

放棄大支那賤畜思想 面對支那人 一律first distrust , verify

中國人=共產黨

咁柒都痴線佬都叫吹毛求疵，我諗你可能真係有小小問問
不過唔緊要啦，上得連登多我都慣架啦

的確會有少少同情你講既野

但支那人注定左係咁樣

佢地人口基數太大 大到係球地既四五份之一 再加上大中華賤畜思想捆綁住 中國人係救唔到

除非佢地放棄中國人呢三個字 願意接受分裂 如果唔係 幾千年來嘅歷史都證明左佢地係注定咁低賤

你啫，我喺街直接大大聲支那咁叫，隨時準備打柒佢哋

有人性既大陸人應該走哂/拉哂/殺哂。

你咪撚係度懶清高啦大支那畜膠 你話我地唔理性冇耐性？

你望下以前既高登？香港人以前冇捐過錢比佢地振joy? 香港人對班支畜好到連自己住既樓 學位 就業都送埋佢地呀 連條街都就晒班支畜口味開晒金鋪藥房

呢個世界唔會有無緣故既恨 冷封三尺 三十年之寒

你班大支那賤種畜 成日以為人地係小粉紅係五毛 根本中國人就係咁

音譯嚟
其實支那冇貶意
梁啟超果堆都自稱支那

我明白包括中國人在內，佢地聽到人地叫支那係會覺得侮辱。
但包括佢地自己在內，到底有無人到底實際上侮辱左佢啲咩

例如你話屌老母/冚家鏟/弱智等粗口，字面你已經理解到係侮辱緊啲咩
叫人鬼佬，雖然old school ，但你都get到係去人化叫人做鬼

咁明明你中國自己個譯音真係譯到支那出嚟，照叫翻支那到底係侮辱左你啲咩

0分重作

因為中國同中國人呢兩個詞本身就自帶負面意思

係連登呢d右翼版講呢d咪嘥氣
佢地完全冇諗過香港簽中英聯合聲明冇人反抗，97回歸一樣冇人反抗，人大釋法比雙非冇人反抗，批自由行冇人反抗
唔通我又話香港人抵死

大陸人吸資源、因將仇報、用錢破壞人家法律你無講我都講得出既例子等等.....我全部都認同，你著眼既例子，有良知有眼睇既，係全港人都認同，當然我講既都唔係錯，大家當刻針對唔同範疇！
我阿爺果代已經係香港人，著眼討論點不同就係大支那賤種畜？
我只係針對香港人本身網絡"修養"問題.........
比你鬧幾句我又還擊數番臭你既模式.....................
太平承世先玩啦！打緊仗，清楚敵人係邊個未？

支那人特質
1. 認賊作父
被蒙古人、滿清統治
兩個外族入侵，屠殺屠城，血海深仇
現在卻承認人家是親爹，為的是土地

2. 思覺失調
認定八國聯軍是西方入侵「中国」
其實鬼佬幫你漢人打爆「滿洲人」
漢人開心都黎唔切，但支那人覺得係國恥

而中国歷史書講述緊另一個平行宇宙
所以支那人所認識既八國聯軍係同我哋唔同

但基本上西方人幫漢人打爆滿洲人
依一樣野係肯定支那人會hand機

3. 中華左癌
洗腦到應該統一先係天命難違，唯一答案
（完全唔洗理佢哋既統一理論）

總之唔肯統一你就係錯
你錯就要無條件留島不留人
而他們唔知自己同納粹種族清洗係沒分別

仲有所謂既統一，唔係聯邦制，係吞併你國家
完全係跟佢個套體制玩，最後係你屈服聽晒支那話
跟佢哋講你係中国狗，要崇拜習近平

簡單就係 共匪式殖民大法

4. 信奉人多命賤
開口埋口、死人塌樓、經濟外交，就講14億人
死果個唔係你，6億奴隸唔係你
所以支那人一講14億人，真係好噁心

實際上香港、台灣、海外華人鬼撚想做支那人
只不過大家都係「被中国人」
而中国人可能得10-11億人

人口多其實先要民主
咁樣大家華人財富分配先平衡

但佢哋唔當一回事
支那人認為人口多，有人當奴隸係理所當然
人口多好難管理，所以要共產黨威權
只有（共產黨）主人先可以帶領他們富足

仲有好多......唔想打.......

本是同卵生,雙屌何太急

敵人就係以共產黨為首既支那人 同大中華情花毒

如果你唔係大支那賤畜膠 咁對唔住清 我說話太無禮貌

但我勸你都係唔好諗住對支那人有期望 講道理

血壓高過智商

最後原來兒登同小粉紅只係鏡中倒影。左右倒轉但意識一致

大中華情花毒，呢句ok ！要記住！

有無唸過搞呢啲嘢係支那人
你唔去鬧欺壓你嘅人 而鬧被欺壓嘅人
咩logic？左翼唔係咁做㗎左仔
你呢啲係左膠
其實你知唔知右翼主義點解㗎？
你話連登係右翼同話trump係右翼冇分別

若然你所講嘅屬實，又點解會有民國時代人民思想解放，各門各派文人？

中共上台係有因為蘇聯幫手、美國突然唔積極幫國民黨同國民黨自己貪污腐化。唔係你講到歷史命定民族性咁，只能講中國人又變返民國前嘅帝制奴隸思想，要令佢變返民國咁開放係極難，但唔係冇可能

無意為支那小粉紅辯護，但咁若然有（事實上真係唔少）中國人支持香港人嘅抗爭，網上言論同其他黃絲完全冇分別，你又屌尻佢地支那人？

而香港未來會同中國會越嚟越冇分別，黨安法過咗，莫講勇武抗爭一捉到分分鐘廿年起跳或送中，遊行集會都唔會有，咁到時香港人同你講嘅支那賤畜分別何在？

我都係咁計，所以對號入座既都只係口講支持民主，實則跟政府打壓民主既支那人，因為佢早已心底認佐自己同中共同一陣營

china譯音支那有咩錯 一係英文名唔好叫china

我地光復唔到香港 都將會變支那賤畜 係事實

但事實係光復香港必需推翻中共，推翻中共又必需中國人有份自己推翻
所以你咁講啫係：你是否成為支那賤畜係由中國人所決定

你呢個即係玩三十年既大中華論

而你亦都已經知道係做唔到 中國人係唔會 亦推唔返支共

來緊應該係要隨硬脫支方向光復香港

呢樣就歷史有發生過 比人打到割地 但的確只可以靠美國先做得到

欺壓你嘅係支共定中國人？
你唔分開黨同人民，當林鄭禍港，我又都可以講

我唔覺得佢哋應該成為孤魂野鬼 佢哋一定要被承認係義士 點能夠咁輕易被歷史長河遺忘

因為呢啲賤畜正係來自支那。支那唔啱聽？咁『滯納』好啲未?

如果要統一戰線其實更唔應該咁做
因為統戰係要拉攏越多人越好
抗日就話人多姐
香港得嗰幾百萬

熱戰可能微乎其微，要佢輸到要割地更微乎其微，上面民族主義情緒激烈，根本冇可能簽咁喪權辱國嘅再割香港嘅割地條款，否則小粉紅第一個反中共。

而就算佢輸到要割地嘅程度都分分鐘寧願核彈炸爆香港都唔要畀人割地，一拍兩散，就係唔想最支持中共嘅人都反共，到時候佢唔係輸香港，而係輸人民支持

但就算畀你割走香港，香港成功獨立都好，但中共一日未滅亡就一定玩陰招：滲透國安、私通商界、選舉舞弊，而呢啲係我地避免唔到

中國國父孫中山名言:「支那人皆廢物也，唯吾獨豪」

香港人根底都係支那賤畜

呢個係你地咁多年來既想法 認為佢地極端民族主義而作反

但事實係台灣有民選總統 有自己軍隊 有自己貨幣 有美軍賣F16 咁樣台灣算唔算獨立？

小粉紅有冇第一個反支共？

至於你講獨立後既事 獨立後再講 台灣都有搞好多防滲透法 只要大中華思想滅亡 確認民族身份 咁已經安全好多

其實由呢個po嗰條自爆嘅五毛就睇得出根本支共係要離間兩地人

心水清嘅人就知究竟支共驚咩

屌許章潤蔡霞連反黨都稱唔上嘅人，都可以比樓主你吹奏人地cosplay緊忠臣向聖上諫言渣。
64學生都係得極少部分後來反黨不反中，絕大部份都仲係對黨忠心耿耿。

唔使講咁遠，講今年個李文亮，而家仲有中國人為佢吶喊？全部都吹奏緊中國政府抗疫世界第一。

點解仲會有人一次又一次對中國人有期望？

如果你了解大陸嘅輿論係點運作就唔會再將任何枱面上嘅輿論當做一回事

你仲幻想好多中國人反政府？

首先，中共從來冇踏足過台灣半步

但香港唔同，你要中共喺英國手上奪走香港又再畀人攞返走，佢真係炸爆香港都唔會割讓香港

因為佢洗自己人民腦話中國好強大乜乜乜，香港已經喺我地手，再畀個假希望：下一步就台灣（**佢一直係話未打，唔係唔打，因為佢要畀人民一個目標）。

但若果依家佢輸到要割香港，唔係「未打台灣」咁未進步，「割香港」係退步，食言喎，所以我先話連小粉紅都可能反共

再者要代入中共最怕的事，其實佢畀香港有自由民主有乜所謂？ 香港獨立又有咩所謂？台灣繼續維續現況又有咩所謂？其實佢利益上分別唔大

但佢最怕中國人有樣學樣咋嘛，佢最怕中國人反佢

有可以嘅，當中共比唔到飽飯佢地食或者美帝打到黎咪第一時間反囉

咁我用你既推論 假設香港獨立

小粉紅會用咩手段去推返支共？

而且如果真係咁 咁唔係更符合你地大中華膠既理想咩？ 中國人反共喎

你睇撚左成個POST上文講咩未呀
無反抗支共 = =支那人是該死
無反抗支共 =/=香港人是該死
支那人唔反抗就該死，香港人唔反抗就大條道理
仲問我咩logic，搞掂你D logic先回我啦傻仔

好簡單你自己開個大陸ac去講吓嘢
你好快就明點解啲輿論會咁
唔好話我幻想
你自己都冇去了解過
幻想嗰個係你先啱

你唔使諗住對中國人冇希望嘅都係對中國唔了解
乜撚野知乎豆瓣貼吧我全部都有上，就係睇完先更加確認中國人係冇希望。

所以咪話你唔明
齋睇冇用 實際用吓
就知中共有幾廿百種手段去控制輿論
我先話一切明面上嘅輿論都冇實質意義

所以唔會贏 等移民啦

其實大陸都間唔中有示威
仲試過燒警車

只不過係消息封鎖，佢地圍內跟本傳唔開
不過連登不嬲都選擇性失明
佢地要自我感覺良好 你同佢地討論都冇意思

你仲係覺得全部輿論都係中國政府控制，根本細心睇就知好多都係真心吹奏中國政府，唔係五毛。
有幾條友間唔中唱反調博ban你就當係普遍現象，完全漠視絕大部分人都係含到雪雪聲。

支那人=中国人=/=中國人

用一個邏輯同你講
假如中共認為大陸反共唔成氣候
佢就唔使年年收緊限制
維穩費年年加
敏感詞幾千條
上述行為足以證明好多嘢
你要明就明
唔明就算

同埋我從來冇話所有言論
佢需要控制所有言論咩？
只要限制一切反對聲音留低啲奶共嘅咪夠

佢哋會直接搭理同爭取民主自由無關

10年前情況唔係咁一樣 不過係成功嘅封鎖策略下 醒覺嘅人都會被催眠

沒有一個是蘑菇講一次係好笑
但認真咁諗就不了 好簡單
你見澳洲議員單case就知
幫中共做野果個反而係喺香港大

不過就真係唔好叫大陸人喇
中國人還中國人 香港人還香港人
不置褒貶 總之我地分庭抗禮

大中華膠發現案

反共成氣候？除咗維吾爾人西藏人，邊度有人反共？你當班只反貪官不反皇帝嘅人係反共？只要收回xx政策或者岀錢安撫班友就繼續愛國愛黨啦。記唔記得上年茂名有示威，人地屌柒香港人叫香港人唔好抹黑佢地反共？

用一個邏輯同你講
Pompeo個發佈會分別邀請香港人維吾爾人中國人代表岀席，代表香港嘅係羅冠聰，代表中國嘅係王丹魏京生。
美國要證明中共唔等於中國，搵岀黎嘅人仲係呢兩個人，代表中國呢三十年完全岀唔到新嘅反共領袖，而呢兩個人基本上喺中國零影響力。
你要明就明
唔明就算

唔知其他人點睇，但係對於我嚟講，中國人同支那人係唔同人種嚟

笑咗
大陸個環境邊有可能出到反共領袖？
就算你話香港人
你搵到一個敢返大陸抗爭？
我唔知你係想搞笑定點
有咩唔明睇樓主pin
解釋得好清楚

笑咗
新疆仲高壓，維吾爾人依然岀到反共領袖
咁多中國人喺外國，全部食屎大？

笑死
新疆係本身有宗教根基
反抗得勁所以先高壓
而唔係高壓下出到領袖
你而家再睇返新疆而家仲有冇聲氣？

仲有外國大撚把本身中國嘅人反共
但你係咪唔撚記得支那有牆？
唔connect點搞得起抗爭？
傻咗？

我就唔想同你吵
只係想問下你有咩見解

呢D算唔算反政府

你都幾趣致，中國人上網講幾句你就覺得反共成氣候，中國政府要增加敏感詞代表好有威脅
而家維吾爾人反抗到中國政府要將陸軍精銳放晒落新疆，仲要開turbo起集中營清洗，你就覺得冇晒聲氣。

所以話，維吾爾人呢個話題真係照妖鏡黎

時代革命 光復茂名咁都叫上網講幾句

cc台會員真係最撚似支那小粉紅自己炒撚哂車都仲好意思屌鳩返你轉頭唔夠人講就含淚留下負皮同一句5毛狗block屌你老母 好彩班友係冷氣軍師，如果唔係香港收左皮好耐

你個標題都寫咗係維權
你覺得只要收回垃圾場計劃，同發放退休金，佢地仲會唔會岀黎？

網傳你搵端傳媒個討論區當source?

想搬龍門
五大訴求係咪維權呀
洗唔洗好似敍利亞建立革命軍先叫反抗呀

屌兩樣嘢本身就冇得比
新疆係當時自己民族同宗教文化都仲保留到
所以先凝聚到人反共

大陸支共立國之後一堆改革破四舊又文化大革命 本身漢族嘅文化已經洗哂
得返一堆冇錢又冇共同文化嘅散戶
加埋自審制度 監聽同網絡管制 五毛洗腦

多管齊下有咩辦法組織到人

連登-盲反大本營

訓咗大半年
香港人剩係講五大訴求？

你仲未答我呢D算唔算反政府
我真係好怕同D死唔認輸既傻仔嘈

仲有呢單嘢
但你唔會喺牆內搵到任何訊息
呢個就係支共嘅維穩
有人反緊都唔會傳得開
地方太大 網絡管太嚴

明明#262已經覆咗，你仲要覆埋我，然後你話我未答？
你係咪on9?

你班大中華膠真係...

冰封三尺非一日之寒呀

好人好姐大家唔會咁憎支那人

覺醒咗嘅係中國人
甘願接受極權甚至協助極權嘅就係支那人
不過呢啲都係鄰國嘅事務 同香港無關

咁你仲想講咩？
宜家有邊個夠膽大聲D係條街度講同舉旗？
宜家香港人唔夠膽係街度講光時同港獨就同中國人唔夠膽係街度講天滅係一撚樣
咁你宜家明未呀

冇野回就潛水啦屌，自己同自己講贏左咪得囉
反正宜家追緊post既都知邊撚個死雞撐飯蓋

可以憎架但冇意義姐

要講嘅話佢哋都係支共教化出嚟先變成咁
你要明所有唔好嘅嘢其實都出喺同一個地方

如果聯合佢哋幫到手
甚至只係加重到支共嘅管治成本
我都好樂意去做 就係咁簡單

我上面已經有提過，東突嘅維吾爾人比人清洗，仍然岀到反共領袖活躍海外，香港都有羅冠聰呢班人，中國呢？咁多中國人喺外國，海外民運搞成點？有冇佢地睇唔起嘅大紀元一成規模？

柒撚咗就自己收皮啦仲撐

假定全部中國人都係衰係低成本而保持到準確度嘅做法，實際上可行。

屌你咩 大紀元果班係咩人呀？大紀元人呀？海外班中國人咪join撚哂大紀元囉

Trump嗰個幕僚夠唔夠大粒
未計youtube上面嗰一大堆

條友真係唔撚識架bor

你係咪唔知中國人不論政治立場，都係當大紀元係邪教？班海外民運都唔會同佢地有太多接觸

得啦你贏ok u win
至撚醒係你

順帶一提你仲未答我呢D算唔算反政府

1980年瞓著咗，請問民主中國建成了嗎？

反共領袖余茂春領導過中國人？
王丹魏京生先係上一代反共領袖

當年佢哋錯在想喺制度內改革
今時今日唔同玩法
但唔代表唔connect得

真係屌你老味
你想要點反共領袖
好似古代咁地方起義？
經唔經大腦？

我copy and paste
你個標題都寫咗係維權
你覺得只要收回垃圾場計劃，同發放退休金，佢地仲會唔會岀黎？

同美帝開戰一定勁多支那人反佢
如果唔係佢點會比美帝當狗咁撚都唔還拖
一開波西藏人仲唔反？ 蒙古仲唔收復失地？

你都唔撚明
呢次發退休金 收返計劃平息咗一波
然後呢？就一勞永逸？
大陸上面民生問題只會越嚟越多
你覺得㩒到幾耐？

傻閪

屌你老母咩，用屎眼睇野？王魏二人咪係例子，至少都要組織下遊行示威啦係咪呀？
人地余茂春做教授教美國人，為美國政府提供資訊，同中國人有咩關係？

五大訴求係咪維權呀
洗唔洗好似敍利亞建立革命軍先叫反抗呀

蒙古都有機會趁機收復失地喎

你諗住民生問題可以令中國人反共產黨？
大躍進食人肉共產黨都未倒台

你都識講上一代
香港對上一代既反共領袖李柱銘又做過乜呀？幫中國入世貿
司徒華長毛黃毓民

你係咪唔知五大訴求係邊五個訴求？
你用反垃圾場反焚化爐黎做類比？會唔會太侮辱香港人？

大躍進年代中國仲未改革開放
基本上都係窮到燶
而家今時唔同往日
高速發展咗幾十年
一旦經濟崩潰我真係好難想像仲可以點控住啲人

冇架？所以而家香港人要受苦
但香港人有新一代領袖，中國呢？

Trump啲反共對策全部都係同佢商討
你問佢同中國人有咩關係？
你覺得冇咪冇囉

問你十大民眾抗議事件是否反政府
你要遊花園扯開話題
問你五大訴求係咪維權
你又答唔撚到
我只係想講
我輸了
你真係好撚醒

唔好睇少中國人，上海十里洋場，話收皮就收皮，集體上山下鄉耕田食草
就算真係㩒唔住，都只會係流民遍地，對香港一樣危險

所以而家香港人要受苦
咁香港人係咪抵死？

屌你老母唔洗撐喇，你條link裡面已經講得好清楚
縱觀2017年的群體事件，與去年有雷同之處，抗議建垃圾焚燒場與民生環境相關的事件人數最多。其次是軍人、投資受害者、業主等各類維權群體事件。

所以十大民眾抗議事件是否反政府
唔係
五大訴求係咪維權
唔係

香港人努力贖緊過去養大中國嘅罪
中國人仲係覺得自己係完美受害者

ok u win
十大民眾抗議事件=撐政府
五大訴求=不是要維護公民權利

咁係咪抵死先
咪求其打句野當回左先得架
又答唔到

睇下你，將啲野扭曲晒黎講
我有話維權係撐政府？
我有話五大訴求=不是要維護公民權利？

屌你老母呀，一定要跟你格式答你？
香港人唔係抵死，但自己有好大責任
你班中國人咪繼續覺得自己好無辜乜責任都冇囉

叫支那有乜問題？

Chi na

都可以話係抵死既我地 集體責任 所以我地而家咪受緊反抗緊

睇你同另一位清既討論 你真係大中華毒上晒腦

寧枉勿縱

一個不留

似係你要求一定要係完美受害者先值得同情

yes. 不過典型連登仔唔會理，佢地連李文亮都屌

我只知只靠香港就無可能

但佢聯俄係另一件事，但佢革命方面係成功，值得借鑑！

問題係只有香港，係無可能贏到

又以偏蓋全

岩丫 所以我地靠既係美國

Btw 你將期望放係一班已經令你失望左三十年既畜身上？

佢地反左d咩

第一，支那本來就係好名黎，係大陸人係咁自己拍片唱衰自己個名(詳見:鐵拳無敵孫中山)

第二，支那以為自己係世界中心根本就唔科學，憑咩叫自己做中国。世界既中心根本係台灣寶島(詳見: 天上天下哥伯尼)

第三，根本中之津之國(葦原中國)先係中國(詳見あだちとか之ノラガミ)

第四，支那人沒有一個是無辜的！

我覺得大陸人黎香港本身問題唔大，至少當年走難過黎既大陸人都有尊重/學習香港既文化。

而家d大陸人就自大到要人地遷就佢地，攪亂香港既商業環境，又搶曬資源先係最仆街。

=] ....不過樓主點都好過支性支腦

現實係 中共同支那人密不可分
話知你當中有幾多心入面抗共

寧枉勿縱

所以 結論係支那人無一個係磨菇

係呀話人地痴線佬就代表自己正常呀
叻喇叻喇
都話你唔知自己講緊咩架啦

咁柒多支那人你又要分清分楚喎
仲唔係吹毛求疵？
然係一句痴線佬就綑綁所有人(唔包你自己)喎
犀利

你閱讀理解應該好差下，不過唔緊要啦，都明你能力有限

因為要團結香港人就要有共同敵人，而敵人係共產黨？唔肯歸化嘅150？小粉紅？
你會唔會逐個敵國人民去分佢係唔係敵人？喺資訊發達嘅時代確實可以有限度咁做，但係你好難要求所有人都去區分邊啲中国人唔係敵人。

而最簡單嘅方法就係強調自己和他們不同，繼而就係用對方唔鍾意嘅稱呼去叫對方，聽落係好唔文明，但係香港人亦前所未有咁團結，因為有一個可以共同辱罵嘅敵人。

我感性上都反對用支那人、蝗蟲、大陸喱⋯⋯之類去稱呼佢哋，但係理性上咁樣做係有一定意義存在。

若果真係得罪到中国嘅反賊就只希望佢哋可以明白，香港人已經危急到冇得選擇更文明嘅方法

樓主大陸喱

我連你打錯字都知你講咩
明顯係你閱讀理解能力低啦

唔緊要
我都見慣傻仔無point惟有第一句就踩人扮醒
請繼續

唔係我要求中國人做完美受害者，而係中國人完全唔肯面對自己嘅責任。

你睇下上面班大中華膠點為中國人開脫。
中國內部冇反共抗爭就話中國太高壓乜都做唔到。咁海外有得做啦掛，又冇，又賴中國人文革之後社會原子化，唔可以好似維吾爾人咁組織起黎
咁上網宣揚下反共言論都得掛，連呢樣都冇幾多，班大中華就賴中國政府控制輿論
牆外中國政府控制唔到啦，班留學生同海外中國人咪又係含到雪雪聲，仲有咩可以賴

話好多痴線佬，就係將所有人綑綁做痴線佬？
如果你唔係閱讀理解差咁我諗應該係弱智
不過唔緊要啦，我都慣左同弱智人士溝通，冇所謂架

哦
咁人地嗌支那人你就吹毛求疵認為代表晒所有有良知中國人
我話唔做支那人行為果d自然明白唔係話緊佢

然後你又話好多痴線佬係咁叫我睇完先講

請問其他你口中嘅痴線佬咁講又關我咩事
我又洗唔洗叫你睇吓好多支那人都係咁先好講

樓主就係講緊有班痴線佬一竹竿打一船人，你自己衝入嚟話人吹毛求疵，然後又話個班痴線佬又唔關你事，其實你做緊乜鳩呀，咁混亂嘅

不如你洗個面，諗清楚自己想講乜先再講啦，唔緊要架，我會支持你💪🏻💪🏻💪🏻

你根本未理解到我講咩
唔想再重複

你慣左同你嘅弱智同類講野
我就唔係好慣
你繼續啦

你都on9既,你會唔會去分邊個係白警?

唔想重覆，你未理解到我講乜...
典型冇point嘅低質回覆
喂你真係好正

因為沒一個仁麻仁是磨菇的

咁叫你死大陸仔囉

綑綁係現實需要，冇人有時間13億中國人逐個逐個分邊個係好邊個係壞。
日裔美國人二戰期間都係一次過比人拉晒入集中營
中國人數量更多更狡猾，佢地待遇冇理由會好過當年日本人

反共嘅中國人得兩條路行，一係令反共嘅中國人佔中國人多數，一係就幫自己發展一個新身份唔再做中國人/華人/chinese

又用綑綁式
其他人咁覆無point就代表我係
一定唔係自己get錯我意思
goodest logic
okok
你叻晒
邊夠你正

btw提多你一次
你又打錯字

好叻豬呀你識得搵我打錯字，加油💪🏻
教識左你個新詞語就不停用，雖然用錯，但唔緊要啦，我欣賞你嘅勇氣，以你能力嚟講算好好架啦😊

收皮啦 唔夠人講就自己縮返入自己個臭雞老母個西度
問你三樣野 三樣都答唔撚到
求其打堆字扯開話問題就當自己回左
自己講完五大訴求唔係維權
之後又話『我有話五大訴求=不是要維護公民權利？』
唔係係咪等同不是呀屌你老母

一立國安法,香港靜曬
香港人=支那人

Super Agger

識咁諗就唔叫連登仔啦。

你呢隻支那仔無視context玩文字遊戲，為咗將中國人抬高到香港人嘅地位無所不用其極。

維權喺中國就只係反焚化爐追退休金呢種層次，你比嗰兩條link全都係呢種。你唔洗谷住谷住咁話「維權全名係維護公民權利，你做咩話五大訴求唔係維權」話維權意思係維護公民權利，咁你不如話人大係人民代表，中國好撚民主
Btw話五大訴求係維權真係好撚侮辱，你都係返知乎啦

Weiquan lawyers (Chinese: 维权律师), or “rights protection” lawyers, refer to a small but influential movement of lawyers, legal practitioners, scholars and activists who help Chinese citizens to assert their constitutional, civil rights and/or public interest through litigation and legal activism.